最憎公司老屎忽

公司老屎忽真係好撚賤
因為高級過我所以唔得罪得
但個格賤到仆街
成撚日講人壞話
邊個放假就講邊個壞話
放工準時走又要話下你
屌 你幾撚時死

遞信放自己一條生路

其實係咪間間都會有

呢間都算好景 但入左黎先知仆街老屎忽好撚恐怖

我間公司本身都幾好 人工待遇都唔錯

偏偏我個部門好多八婆小圈子，上司又無能
我仲要拍着個頭號八婆
我尋日都開咗個post，你可以睇下，
不過我今日遞信啦！唔會再忍。